一人一個女親戚濕鳩行為

我先
兩份禮物，已經比佢揀先
佢都唔抵得你個份同佢個份一樣咁靚，
就特登畫花你個份禮物

睇左做咸濕行為

睇錯咸濕行為 睇完內文先知
出返去先

都有女親戚教我search咸相

咸濕行為。。。

x2

x3

sor, 我認我咸濕

x4

X5

老豆喺醫院，大家面前啱啱過咗身，個身都仲未凍，有條八婆親戚指撚住我老豆隻耳仔話佢短命種

x6

屌，佢真係好仆街
比我都想當場煎佢幾巴

冇睇錯
但係樓主指明係女親戚
睇嚟醉翁之意

車巴佢洗乜比面

好想睇女親戚咸濕行為

男人仆街都係無錢 包二奶 嘅賤格野
女人濕鳩起上嚟真係無極限

X7

以前細個好中意係茶樓到食芒果布甸
有次同親戚飲茶又叫開 問個姨媽食唔食叫埋比佢
咁個姨媽話唔中意食就淨係叫左一份
碟嘢一黎到 我阿媽就問佢洗唔洗筆一啖黎食
佢話: 好呀！ 之後一大碟冇左
最後由嗰時開始 我唔理乜餸都叫兩碟

X8

屌你老母接夠未 無人想知你有無睇錯post名

你以為啦 人格問題，不分男女

我都係

成班女親戚都係口沒遮攔，好鐘意細細聲講大大聲笑喺後面講埋啲好撚惡毒嘅嘢，自從呢件事之後冇再同佢哋見過

無當場打柒佢，你份人都算唔錯

Me2 我老母成日都係咁 所以佢而家叫我飲茶/親戚食飯 我會同佢講 你食自己啦 到而家我家姐條仔黎食飯 佢就將我想食既野留哂比佢 我有理無理擺低碗筷 落樓下買m記 擺明比佢知我條氣唔順

講真親戚真係可有可無

緊係有咁嘅衝動，但係唔想再畀我老母任何壓力，佢嗰排精神真係好差好差，一陣真係打柒咗佢，我自己唔同班親戚來往就緊係冇所謂，但係我老母仲要同佢哋打交道，盞煩到佢自己

同埋如果真係打落手，我有預感班八婆親戚又會借題發揮話我哋成家人都有問題，又喺我老母面前講嘢句句有骨咁，有咩都係我老母受

正一臭閪，睇字都覺得嬲

即刻出返去

好多人睇錯

X9

嘩 俾著我係你即刻同個八婆開拖唔撚忍

咁你咪自己夾多啲囉
我覺得人地都算係客 你呀媽好客都係禮貌黎姐

Agger

有次親戚聚會見返個好耐無見嘅表姐 以前細個成日一齊玩就算好耐無見見返都即刻好friend 完咗親戚聚會之後佢問我一唔一齊去搵個地方坐我 我就話夜喇返屋企啦 點知佢死纏爛打跟咗我返屋企 又話自己啱啱同俾公司炒咗好唔開心咪俾佢上黎 上到黎就不停借啲依摸黎摸去 我問佢做乜鳩 佢就話我地細個嗰陣都係咁架啦 玩玩下就咀埋黎 之後我又唔知發咩神經覺得佢幾正 波雖然唔係大 但腳長長又白 之後就同佢扑咗 嗰次之後見返面都幾老尷 諗返起都覺得濕鳩

細個阿姨俾利是
2個表姐（舅父生，唔係阿姨）每人500，我同家姐每人20蚊
記得仲係4個人一齊偷偷係廁所拆
果陣細，仲好開心話有20蚊收，冇諗咁多

依家諗返起
窮真係連親戚都當你狗咁撚

10

睇錯做咸濕鳩行為

我都睇左做咸濕行為

屌 以為女親戚咸濕行為

X11

X12

試過堂家姐結婚擺酒
我幫手幫d 親戚扣花
見到姑媽就話幫佢扣啦
姑媽：唔洗扣啦～
問多幾次佢都堅持咁咪算

隔左陣我堂哥黎問做咩唔幫姑媽扣
我：下
堂哥：姑媽問係咪唔當佢係自己人所以唔幫佢扣呀
我即時火起話：我問左佢好幾次佢自己話唔扣架

屌都on99
之後我同堂哥講：總之問我就問左，佢咁黎屈我都冇計，但我都唔會幫佢扣，叫佢自己黎

X13

唔怪得睇唔明個內容...

X14

姑姐永遠唔會同爸爸爭比錢食飯

樓主好成熟

比我就唔忍開9她拖

咁都忍得食得屎

短你老母你仲短

指返她耳仔話她個頭近因住收尾個兩年

一樣

X15

X16

x71

利申：表姐係加拿大番黎

表姐：喂，偽毒（後面大大力拍我個頭）
我：？？（一個轉身，對眼得對波同黑絲長腿）
表姐：入左邊個垃圾學校呀（一野托起我下巴）
我：香港大學（心諗你條仆街唔係我表姐仲唔屌穿你個閪）
表姐：屌柒你咩，問你入邊間大學呀，鬼唔撚知你係香港讀大學咩（一巴聲落黎）
我：我讀University of Hong Kong呀屌，拿，我唔係耶撚，咪打左面（摸住俾人摑既右邊面頰）
表姐：呀屌，講英文咪得囉，咪話表姐我唔益你，介紹啲姐妹你識（將我個頭夾住係佢加拿大度）
我：你唔撚下世先講，有女朋友啦（扮反抗，明磨波，順勢抱住條腰）

後續就係老母係廚房煮完飯叫我幫手
我大大力咁推開表姐
然後仲收撚左我老母封500蚊利是

我都睇錯

呢個真係女親戚咸濕行為

叫你個垃圾親戚死全家啦屌

個姑姐新年俾利事，入面係一張十蚊老麥現金卷，佢兩個女就現兜兜收其他人真錢，火都嚟，死肥婆屌你老未臭閪

表姐真係d好濕鳩嘅親戚

咁同呢條臭西而家仲有冇來往？

x18

X19

X 20

想同你表姐做愛

喝尻佢講乜撚嘢呀！！？？

屌你老母成班接龍撚真係好撚煩 阻撚住人睇post

笑人都fail